% Main must only contain links to the chapters. Each chapter needs a file in folder ./Chapters

\chap{شرح پروژه}
\label{chap:intro}
\input{chapters/intro}

\chap{توصیف کارکرد کدهای نوشته‌شده}
\label{code_desc}
\input{chapters/code_desc}

\chap{راه‌اندازی و تست موتور جست‌وجو}
\label{seach_engine}
\input{chapters/search_engine}
% \input{resources}